#Avaliacao Teste fullstack tilix

OBS:  
O Banco de dados executa na porta 27017  
A API na porta 3003  
O App na porta 8000  

Para executar a API  
- npm run dev

Para executar o app  
- npm run serve